佢話我喊搞到佢好大壓力好驚

我開到聲話要傾電話 你唔傾
一齊左3年你都唔肯比屋企人知你拍拖
夜晚搵你傾計你永遠都話攰
日抖搵你又永遠覆完兩句就消失

「佢話我喊搞到佢好大壓力好驚」
有冇人可以話我知係咩意思？

88

已經分左手 只係唔明咩意思...

一齊三年都唔同人講 自己諗

你唔見得光，你只係用黎zip時間用，如果上埋床就真係恭喜你啦

朋友知 同學都知 只係屋企人唔知
佢話我唔再亂發脾氣先會介紹我比屋企人識

人人都知，只係佢唔帶我見家長

以前唔係咁 時間耐左越來越淡...

咁你係咪成日亂發脾氣先

冇咩可能一開始就唔想同你傾

佢屋企人感受緊要過你

兩個人性格唔夾就算啦

咁你同佢講: 結左婚先比扑野
佢即刻收皮

以前會（不過可以睇埋我下面講亂發脾氣定義先 ）我自己都知所以改咗好多
佢遲到成個鐘我都係笑住叫佢：「下次早啲，唔係我會唔開心㗎！」

同埋睇你亂發脾氣嘅定義係咩
答應完我聖誕節會計劃好帶我去邊玩，但最後咩都冇，求其帶我去個商場行下，聖誕卡仔都冇張之後我嬲佢應承完我又唔做...以前會咁

我試過，不過係男女倒轉，同埋變咗係我發脾氣，但明明係嬲自己

承諾嘅野好多人當隨口up, 最緊要過到骨

已經分左手 只係好唔捨得

最近我已經冇再發脾氣，冇講說話比佢聽
因為我知佢唔會改 平時又唔會理我感受
今日攤牌同佢講分手
佢話：「我食左藥...訓先，你鐘意啦」

如果真係如你所講 咁分得好添啦直頭

但佢專一

我真係好想夜晚同佢傾5分鐘電話，5分鐘都夠
但佢永遠唔會陪我

你第一次拍拖

大家都係

佢本質好大男人
唔慣去氹人???

都算係，但3年都學唔到咩？
我冇要求佢買野比我，我冇玩社交平台冇溝仔，有咩需要直接講
我講到明叫佢陪我傾下電話，佢都唔肯啵

算啦，係我諗太多
耐左自然淡 都散左 完啦
唔該哂樓上各位巴打

呢d仆街仔就有女

算啦早d訓吧啦

佢慣左你咩都冇所謂
反正一路唔陪都冇事 同埋太安定

當然你咁樣唔係唔好 係佢唔珍惜你就晒佢

樓豬有無成日嗌分手

唔夠愛你。

拍拖唔係應該平平淡淡，唔好要求咁多㗎咩？
但我成日要佢陪我，係我抵死

有 係自己唔成熟
初頭係想引佢注意等佢驚 想佢關心我多啲
後期係忍受唔到佢連5分鐘電話都唔傾 每次都係心底想離開佢 但始終係初戀..我每次都選擇留低

我當初都係因為女朋友成日嗌分手
所以冇帶佢見屋企人

係架

但係成日嗌分手一樣好煩 當然你有你理由
冇話邊個錯既 下次記住唔好成日嗌分

簡單講
大男人既人通常唔會好有耐性去氹人
一次兩次或者會
但耐左佢只會覺得你煩
下次搵男友
唔好搵D太大男人主義既人

但你個陣係咪諗住同當時個女朋友一定唔會唔長久先？

實有影響 覺得咁樣遲早有一次發神經就真係散

同佢分左手之後，唔打算再拍拖
已經唔關我事唔會再有下次

唔係

嘩
你幾歲人
講埋D唔會拍拖既說話

佢成日話愛我 但咩都唔會肯為我做
我好多開心唔開心嘅野想同佢講
但佢永遠都唔會比機會我講

明白

出社會無耐

唔夾 冇得講

過一排就唔係咁諗架啦

我諗佢都愛我 係我太麻煩太痴身
你估過幾年遇番佢仲一唔一齊得番？

我都想 但我自己連識個朋友都唔想 有人追都冇興趣 自己個人本身都唔開心 唔想害人

佢唔夠愛你

專一唔係優點
係基本野黎

姐係冇得救

你岩岩先分當然會咁樣諗 仲要第一次

喂大佬你咁講我好難說服自己冇愛錯人

愛還愛
唔識拍拖都係死症黎

唔敢想像有一日佢會鍾意其他人
我好想訓但我訓唔著 好驚

你的確係
做咩要呃自己？

唔識拍拖冇得教 要等佢領悟
之後就要犧牲我...
我前世係咪殺過人放過火？

因為慣左 唔係點頂到3年？
街都唔主動約我出
唔好話視像 電話都唔打比我

或者咁講
你食唔住佢/冇能力令佢改/大家唔肯磨合
就早散早著
仲拖咁耐
你咪當交好貴學費上左堂
至少你下次知道愛唔係萬能唔會cover到所有嘅缺點/不滿嘅地方

平時我痴日都會痴住佢
呢幾日佢唔搵我我都唔搵佢
我諗清楚想分開 同佢攤牌
結果佢咁覆完就完左啦

女人最蠢係以為自己可以改變到一個男人

佢會唔會有一日諗番轉頭會後悔？
會覺得對唔住我？

我依家跌左落地想楋翻揸沙...

無謂諗太多
大男人主義既人
大部份都係顧自己多過其他人
愛自己多過其他人
所以點都唔會以你感受行先
如果你係好著重感受既人
只會自己變得極辛苦

佢話佢好驚我喊 好驚好大壓力
我係佢面前唔開心都唔敢喊唔可以喊
我真係好辛苦 我以為我唔要求佢好似人地咁買野成日帶我去玩帶我見家長 我比自由佢 佢就會慢慢珍惜 但佢根本當我玩具
我好記得
佢無耐先同我講過

可唔可以係我需要你個陣先出現？

我想死

咪啦

想姐 唔想屋企人傷心 我自己一個撐住就得

搵下朋友啦

冇朋友 冇社交

無話捨唔捨得嘅，我夠以為呢世都唔會唔記得上一個，倒頭來一年後已經係另一條好漢

點都會經歷下高山低谷

屌，我都係，成個大學掛住拍拖乜撚野人都無識過，而家想搵個friend 叫春都無

點解你會放得低？

趁機會識多d人啦咁

以前圍住佢轉 冇社交當然覺得冇問題

之後一齊做5p mk係感情台叫春
如果我有朋友 我諗我都唔會俾佢傷得咁深 跌得咁痛

唔想識 想摺埋自己 好攰

same

見到自己女朋友喊唔係心疼架咩？
點解佢會驚？
唔愛我？但唔係呀我覺得佢愛㗎

人走茶涼，勉強無幸福

可能你有時仲會記得佢，但係你記起嘅多數係教訓，多過甜蜜

同埋有時諗返起，對比起失戀，同一個唔啱嘅人拍拖仲可怕

曾經有人同我講過話佢唔識處理

扑左未？

其實我今日都好想叫春，約個女仔去aia 慘食檸檬haha, 不過諗諗下其實都合理

priority 嘅野

咁姐係點？唔識安慰？
但呢d真心冇得教，夠鍾意就咩都得架啦
班mk連屎都食，唔識安慰藉口黎㗎姐

唔一定要現實識 上網搵人9up下宣洩下都好過自己亂諗野

咁凍，咪玩啦

之後叫我陪佢睇波，我真係大大聲笑左出黎
直接話唔睇
以前我基本上次次都陪佢，老實我又唔係特別鍾意，但我會想了解佢睇乜
依家天氣凍，我訓教唔好？

我都唔明，佢話唔識處理，但係又需要安撫我，久而久之就好討厭

多謝連登
不過我都覺得連登上得多個人變到好負面

岩岩出社會見識花花世界
可能突然發覺好多女比佢揀
所以有呢個選擇
簡短啲: 屌厭左

原本約佢之後啦，唔打算係呢幾日嘅事

唔夠鍾意姐，一切都係源於唔夠鍾意

有好多人係連登講人性嘅黑暗面嘅，呢啲事係存在，但係諗深一層，如果唔係殊例，就唔會有咁多人討論啦

係呀，呢個就係而家我得到嘅結論

唔關事，據我所知

我都寧願佢係，咁我就唔洗咁傷心

aia冇野好玩

遲下戒上lihkg 個人好負面

溝女個陣咩都願做，溝完之後突然唔識
俾外星人洗左腦咩？

事實俾你睇
就係同 ‘你覺得’差好遠
醒啦好嗎
頹唔緊要
唔好呃自己

我又唔覺得好大影響
可能上得多識分邊d真邊d唔洗理

都係搵個理由出嚟姐，個女仔平時無咩機會碰到面，都係當friend 約出嚟想了解深啲

比惰性洗咗腦掛

約aia 其實好明顯

好想成世都活係回憶入面
好想去死之後換佢1秒後悔
不過我知都係多餘 佢係緊張我就緊張左
琴日凍左咁多 都冇同我講過 提下我著衫咩都冇 仲要問我係咪番工 星期日呀大佬 番工 痴線

上得多到成日都見到你

溝女

你太chur
人地唔中意你 你仲係咁搵人 我係佢都驚覺得大壓力

已經係重點

其實有啲，不過佢都有禮貌嘅，傾住先算啦

九成都係
讀書個陣懶，平時份人又懶，番pt又懶 估唔到最後咁多樣野選擇犧性我

cls, 唔中意拍乜撚野拖

sorry囉

又未到唔鍾意掛 不過淡左自己都知
但淡左又由得佢淡好快玩完..

雖則我咁樣都玩完我，我頂唔順

只有關心你嘅人先會因為你而唔開心
你死左只會有父母，親戚，朋友會唔開心
佢丁點都唔會後悔
佢分分鐘拖住條新女黎拜你
值得咩？

點都要踏出第一步嘅

咩年代 聖誕仲要收卡？

其實聖誕都係節日 大家開心下 唔係奉旨要比驚喜 要送禮物

點解要sorry

感情台濛巴有邊個唔識

佢淨係識得話我蠢...

拍拖唔通咩都唔做？

其實無話節日一定要點過點過嘅，不過而家最大嘅問題係兩個人expect 嘅野唔同呀嘛

可能有女expect 要慶祝佛誕架，你覺得唔合理唔係問題，唔夾先係問題

自尊呢？

呢啲好有可能係唔想煩

啱 本來佢肯傾仲有得救
睇波睇到凌晨3，4點就得閒
我話打電話傾30分鐘就次次都話攰

以前真係毒到完全唔識同人傾計
連隔住個mon都lag機 一句野要諗好耐先諗到點回
回得多post其實真係練到下轉數

越講越憎佢 本來成晚都諗緊自己會唔會太衝動
依家我覺得好爽好舒服

咦 唔洗過一排啦 幾個鐘你就改變心境

追緊其他post都忍唔住入黎
驚你真係睇唔開打開窗爬出去
大個女啦
唔啱就學識放手
唔好再纏落去
有啲野唔會屬於你
你點諗點chur都唔會係你嘅
你可以選擇嘅就只有放手
呢一刻係好難捱
但同時都係一個新嘅開始
話俾你知你以往果套生活係唔work
你要學識做好自己
先會有條件去俾人愛，先會有條件留住人
另外你擴闊下圈子啦

唔想傾囉 諗唔到野講囉

開始咗phase 2 啦

唔捨得 (樓主係呢兩個中間）怨恨+麻醉 淡然 之後就會開始新生活

所以而家分手 對方唔反對囉 hea覆 一啲都唔挽留

之後訓醒又繼續喊

唔想諗點應你

我估就算比你同佢傾到，都係得 哦 唔 係咩

係會有一段時間時好時壞既
因為你自己都矛盾緊

true

調番轉 女人係咪又係同一方法對付番d男人？

本身都睇淡左 一過凌晨1點就開始喊

正常

頭痛訓先，聽日update
我都知佢唔會搵我，但都交代下

最攞命係我仲要不停聽eason啲歌

都要啲時間嘅，始終擺過心機落去

不種下什麼 摘來什麼
像我沒來過 沒去過

但其實我block哂佢所有聯絡方式 佢連sms都send唔到比我
但如果佢有反省 想番轉頭 佢自然有方法會搵到我同得傾
初頭咁難溝都俾佢溝到啦 我即管當係測試下我係佢心中仲值幾多

雖則我覺得就算一齊番都至少要番一年半載冷靜期，搵我都無用

你依家 down time, 所以先會係度講好多悔氣說話

拍拖分手最緊要係識得點樣利用呢段時光去令自己 become a better man， 令你同下位伴侶之間既相處變得更 smooth

夜了，你係時侯訓下教，聽日再搵 fd 玩下

就算訓唔著都可以搵其他嘢做，塞滿自己既時間

到你情緒冷靜返先去真係去諗去反省

如果佢條件差 或者會搵翻你,
但睇你散之前情況, 佢都唔珍惜段關係, 可有可無, 話唔定已經有條新女好耐,
你 未知姐

同你處境好似...只係我未分手 但心情同分手都一樣 日日都’喱’埋喊 可能因為屋企人又無 朋友就得幾個 之後就勁依賴男朋友 但係佢永遠都好似唔想理我咁 message 都無點覆 電話都唔會打一個比我 我都成日好想分手 但係斷黎斷去都斷唔到 我每一日都活係痛苦之中 點解佢唔可以明白下我 錫下我 我好想死

點解佢唔可以放生我 一直要拖住我係痛苦之中

chur + 冇自己世界 + 發脾氣 + 日日講分手

我係佢都唔理你啦

利申過來人

覺唔覺自己都on9 有問題？有無諗過自己除左諗拍拖之外仲識諗啲咩？

上連登開POST把撚呀白痴西

放心啦 你會有一日好似我咁
傷心夠就走

你覺得chur係因為淡左姐

白痴閪唔識答sorry

即係話你麻鳩煩羅
但係又唔想講出面
係就打晒D野出黎啦
你段野講D唔講D 好難話邊邊錯

到你想拍既時候 咩荀盤都無

唔拍啦

其實你冇講錯

淡左所以覺得chur 但冇人可以一直熱戀期

你鐘意一直chur落去 結果就係佢唔再緊張你

點解會淡嘅

淡完咪熱戀

熱戀完咪淡

無限偱還

淡完會熱戀得番咩
我見過有朋友係淡完就繼續淡 之後散埋 個男仔女都換左幾個

因為...可能本身就係基

我以前同條女拍咗年半拖都無屌過啦
睇人嘅啫
我忽略咗扑嘢哩個環節，導致生活枯燥無乜情趣所以分手收場
利申：大家都喺廿幾歲非耶撚

佢係處？

分手